{"error":false,"markup":"<div class=\"overlay-image\"><a href=\"http:\/\/directepi.fr\/Varilum\/communaute-urbaine-darras\/\" title=\"Communaut\u00e9 Urbaine d&rsquo;Arras\"><img src=\"\" alt=\"\" title=\"\" \/><\/a><\/div><div class=\"overlay-content\"><h5 class=\"overlay-cats\"><a href=\"http:\/\/directepi.fr\/varilum-economiseur-energie\/france\/\" title=\"France\">France<\/a>, <a href=\"http:\/\/directepi.fr\/varilum-economiseur-energie\/installations\/\" title=\"Installations\">Installations<\/a><\/h5><h2><a href=\"http:\/\/directepi.fr\/Varilum\/communaute-urbaine-darras\/\" title=\"Communaut\u00e9 Urbaine d&rsquo;Arras\">Communaut\u00e9 Urbaine d&rsquo;Arras<\/a><\/h2><p>La communaut\u00e9 urbaine d\u00e9bute l'\u00e9quipement d'une de ses zones industriell [...]<\/p><\/div>","height":"215"}